［戰鬥民族］俄羅斯一名男子因鼻塞，所以用刀插頭通鼻

俄羅斯一名男子患感冒鼻塞，令他無法正常呼吸。他竟想到在頭部插一把刀以「開口呼吸」，結果刀片被插入至少12厘米，醫生形容他仍能活著是一個奇跡。

41歲的俄羅斯男子祖可夫 (Yury Zhokhov)，被發現在羅斯托夫的一個草原上坐著，其頭部竟然插著一把長刀，目擊者發現後立即報警求助。祖可夫雖然頭上插著一把刀，但他相當清醒，他向警方解釋指，原來他因為感冒多天導致鼻塞，「我的鼻子不能呼吸，所以我刺穿我的頭去呼吸。但是刀卡住了，我的頭又不能呼吸了。」

其後祖可夫被送往醫院治療，經照X光後發現，刀由頭部上方正中間插入，至少有12厘米刀片被插入腦內。醫生表示祖可夫仍然活著是一個奇跡，但仍有嚴重感染的風險。

由於刀片處於的位置非常危險，醫生不敢輕易為其進行手術，連經驗豐富的護士也不知該怎辦。醫院請來神經外科的專家前來做手術，目前正在住院進行後續治療。

俄佬